商鋪業主攬炒區

全港商店要求大地產商同業主免租減租
眼見各區餐廳都水淨河飛，名店平時唔做特價果啲都開始做
遊行又唔開鋪，地鐵唔開又冇人黎，出完催淚啲貨又唔要得
為左幫小商店減減壓，集合大家攬埋大地產商同業主齊上齊落
對小店黎講no harm，唔交租直接慳到錢
怕業主唔租俾你? 你睇下個市靜到咁唔會趕走租客掛

其實都有人做緊，連登推一推可能更有效:
銅鑼灣商場9月減租三成渡時艱 金百利帶頭 東角Laforet租戶聯署要求減租
2019年8月30日

零售管理協會呼籲業主減租一半 政府增紓困措施
2019-08-22

旺區鋪市掀減租潮 業界料減幅20%至50%
2019-08-16

長沙灣D2 Place 8月一次性減租20% 稱與租戶「共渡時艱」
2019-08-09

【機場月】907 繼續交通壓力測試 908繼續遊行集會？